覺唔覺fb/ig update之後多左巴絲cap圖變相自爆？

個版面之前唔係咁
而家真係幾易瀨嘢